風天際輕轉動 風裡落霞伴晚虹 心總不再激動 只盼望和你在對望抱擁

Hi 泥妖魔化

你係唔係想打牙?

ching今日做咩係咁叫春

想分享譚詠麟